原來window機用itunes backup 咁易出事

見呢到有位巴打開post提到
但竟然覆post既話係用家問題

上年既事

我試過200GB backup 已經backup過幾次先洗機
最後回復iphone個陣itunes竟然sence 唔到個備份檔
但路徑係搵到份200gb既backup檔
拎去搵天才搞
直接答我無得搞，因為全部加密哂，已經變哂廢檔
叫我去搵修復公司整，價錢係兩部iphone既錢

根本就係apple仆街
逼用戶轉mac

我而家搞緊慘過食屎

咁老實講，我mac未試過有問題
咁岩用windows 就出事

icloud

fonepaw你試下

App 黎？ 用iTunes 就係不停 backup 等 更新 等 我屌

icold個陣買得50gb 後悔

所以一直都用3utool

依家每月買200gb 求個安心算

冇用電腦backup

用家問題

我係隔離樓豬
樓豬你快撚啲走 連登唔講得apple壞話
所有問題都係用家問題
總之就一定唔會係apple錯
受害人都係抵死既

連登啲apple fanboy多撚到 唔撚怪之得俾人話idog
個個心理有問題

ifanboy盲撐是常識
而唔係百屌成材

itunes 係apple最失敗產品，唔好再用

根本就未做好bug fix
不過係呢到講都哂氣

係度講 會俾idog追住黎咬架
繼續blame the victim la

屌你用windows
屌你冇買icloud
屌你用家問題
總之apple 冇問題

200gb

ifan boy最大問題係佢地就算知道apple有問題都要唔認，仲係度死撐，i狗繼續做"自我感覺良好既挨瘋上等人"

其實係要backup啲咩?

以前都試過壞backup，之後都無再用windows itunes。買咗個nas行raid1 裝相 影片，安全過icloud itunes先

其實可能Mac itunes都係咁垃圾，迫你用iCloud

邊間修復公司做到
我上年個backup入面啲相又係被itunes加密晒 全部開唔返

天才介紹既唔建議啦太貴，買軟件修復先係幾百蚊

加密咗喎 邊隻軟件修復到咁犀利